\section{Spotkanie 1}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 7.IV.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & Bytnara \\
    \hline
Obecni & \multirow{4}{.33\textwidth}{Michał~Cybulski, Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek, Jacob~Tarasiewicz} \\
       & \\
       & \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

W trakcie spotkano dyskutowano o~terminie kolejnego spotkania, ustalono, że~odpowiednim terminem będzie 14. kwietnia.

